剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（90）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
89.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-89文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

分左四個月 呢幾日好似又返返去啱啱分左一個月嗰陣咁 辛苦

另一半覺得分開會開心啲 (雙方都有責任) 但我真係唔想放棄 係咪真係要忍痛放手喇我真係做唔出呢一步 我都好想佢開心 但我無左佢我會承受唔到

喊哂出黎舒服左D

其實我真心覺得普通情侶都太快囉
可能我太守舊掛

問題我唔係男人

講到佢好似真係我男人咁

係我未完全放低得哂姐… 佢地講得岩
好彩我無同個賤男人結婚

佢airbnb 2晚先1300

好細間

無睇喇

渣男絲

好閃

盲喇

我收工返去睇 我收6

係咪嫁

lunch 緊

我都要求關心

還好 佢地都有就住我ga

你地個個都好遠
我真邊緣人

[member]

天氣熱真係好難搞
想去睇星星又係好熱

西西bb

洗唔洗咁齊心

好有愛

咁搞笑

笑死我
肌肉

係呀bb 有無掛住我 ？

西西最關心佢d肌肉

好衰
仲要煮俾我地食

bb 今日上堂辛唔辛苦？

西西好變態呀 笑死我

咁有無乖乖做功課 ？

個公仔仲要

仲有再sweet d 未岀

琴日薯薯問我 知唔知我同天上面ga 星星有咩分別
我話唔知
佢話 星星係天上面 而你係我心入面

咁你煮我地食

我捉住你手手做功課我驚你咁專心wo

追劇咩依家

我又去咪得囉

你知我心嘛

都真係太資整
我都好耐無去修眉

問左我未

咁嫁咩

係你地話要睇

係煙幕的味道

我幫你護膚

我幫佢護咪得囉

大家一齊幸福下

個女仔應該會有暗示下 ？

咁咪俾D 勇氣直接去馬囉
暗示同自作多情係一線之差
毒毒同女女 都在於你一念之間

yup
實會俾位你入

其實可以坐返一埋一齊
我同薯薯自己再出街街咪得囉

廚子的幸福就靠你喇

好呀
交換相睇下你係咪我薯薯BB 中意個種類型

你叫埋喱仔出黎我地就真盲了

咁又唔好chur
只係 唔好太驚青
牛女就係要大膽D

我薯薯BB 撩妹技術真係一流
有時我都唔知點應佢

Coming

有時真係要諗一諗點接落去

有得PM 嫁咩

早呀

早呀表情巴

呃我

扮野 我都冇你tg

邊有 佢話要同我爭薯薯

bb 又亂諗野

仲有聽日

早晨各位

返學返到幾點呀bb

早呀西西

早呀廚子

點解呀？

好誇張囉

西西個廚子

都好wo

講lee d

wow 擺係心入面呀西面

我想睇呀

我仲粗魯

岩岩開電腦又確診

2條line 好睇d

人地咁咪幾好

無野好睇

廚子撩妹都唔差wo

你先係現實有女女個個wo 但係

佢同薯薯都係咁

都可以變西西廚子

叫西面親身體驗下

諗下自己同我講過d咩

驚驚

西西你搵住泰拳巴先

西西vs 西面
廚子爭奪戰

係嫁咩 點解

係泰拳巴等緊人

bb 去左邊 ？

咁又係ga
命裏有時終須有 命裏無時莫強求

真係好 我都想淨係做功課

其實我都覺得自己係好勝個種人

有咩可以爭扎 人都走左

諗太多喇 佢唔愛你 唔係你ga錯

西面ot 緊?

今日都冇咩人
個post 都冇點郁過

仲係要返學校考?
我轉哂做考試功課

咁快D搞搞部電腦啦 唔係另外D 考試點算

冇街出
日日都係收工就返屋企趕功課

咪係 單身狗冇街出
日日都係返工

終於收工

我好驚以後的日子都要咁過

係wo 佢仲讀緊書
返咩工

廚子返黎喇

我係咪都要...
但都唔知要去邊度識

差D 俾佢呃左

咁誇張
做得耐會唔會好唔中意見到人出街食野

但你明明讀緊書

係真唔係嫁你

我真時都唔明點解D 人連感個冒都要去醫院睇

LEE度得你有女 仲話冇街出

BB i love u

丁丁

我都有興趣wo

我地一齊去

咁你想唔想

琴日發夢我個ex同佢個ex起返埋一齊雖然我已經唔係佢邊個，但個夢好real明明都已經move on 緊，但比琴日個夢又搞到心掛掛

大明巴，好耐冇傾

多謝你仲記得我以為自己已經放底左，點知原來仲係掛住

叫我？

點解表情巴冇事覆到一個

1000